[冇AI勇對冇跑車可愛嘅刺] NBA 西決 勇士對馬刺 Game 2

開定先

推

勇士食屎啦

勇士死全家

做咩又分開開po

就開波

見冇人開

勇士死全家+鄰居

把撚啦 勇士唔洗死全家 湧迷先死全家 bandwagon fan

可愛係咪確定唔出得？

zaza樣又衰又多小動作 幫唔落

直接頒總冠比湧啦屌

係

熄機吧啦，無得打，應該會大敗

30分左右

都係輸30分左右姐

橙

屌打

總決賽都未打頒乜撚野比湧狗